* cong viec va cong nghe cua du an qua tung vi tri
*  => cach dung redux saga ntn => frame => tu config => da tu config?

* bao nhieu cach dung class method trong react, (bind, arr function)
* setState() => bao nhieu cach log ket qua ra => calback, component didupdate, render
* cb => promise => async await
* refs in reactjs? ```Refs provide a way to access DOM nodes or React elements created in the render method.```

* contex js reactjs
* tool quan ly form?
* component and pureComponent
* lifecycle
	* componentWillMount()
	* componentDidMount()
	* componentWillRecieveProps()
	* shouldComponentUpdate()
	* componentWillUpdate()

* call api ở đâu ?? tai sao
* có gì mới trong react16

redux thunk
* babel 
--- DOM
 -- location 
-- startkit 
-- boiler Blade
-- webpack config 
-- css loader 
-- es6 => ?? 
-- scss and css
=========
* js core
- process
- event loo
p- joint sql ->
- ob ter vall 
======================== js =====================

closure

<!-- =========== -->
rest full